傾計吹水叫春whatsapp群

歡迎入黎認識多d朋友，無聊吹下水派下膠～
都歡迎叫春 分享下生活，分享下興趣～

男女都歡迎，希望呢個群可以令大家不再寂莫

希望大家踴躍入group

好mk

hi bb

你個fd黎

清gor

做咩